港交所係中共唯一春袋

自從貿戰開始
過去呢一年不停有大陸公司黎香港上市
尤其係而家美國要搞尻中國上市公司
黎緊又有 netease baidu 要黎香港吸金吊命

中共好明顯決定唔再理香港平民民意
只要keep 住有個中環吸金 佢理得十八區係咪暴動緊
國際戰線其中一個主線都係要動搖香港金融中心condom地位

所以港交所係本土抗爭重大籌碼 關乎中共命脈
35+ 藍店 機場 政府部門 等等
影響既純粹係香港政府/本土 而家已經變支線

中共立得呢條國安法姐係同我地宣戰
我地要認準佢弱點黎打

即係點
打到佢稀巴爛
但電腦系統如常

肛交所都算係最早一批奶共機構
仲話春袋, 晨早就已招安左

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)